乜撚野都你問我答

我屌你乜撚野都開你問我答
你開唔係問題 但你都諗下有冇人想知先開啊
而家淨係你想答 我唔撚想問呀
「我呀媽係女人，你問我答」
「我老豆係男人，你問我答」
心諗關我撚事咩
再咁落去可能會有個post叫「開過三次你問我答，你問我答」
有啲仲on9 開黎乜鳩都唔問 驚自爆
你係咁撚驚就咪撚開post啦
所以開post前請三思 唔好乜鳩都開你問我答

「樓主收皮 你問我答」

咁我答你問 得唔得?